Tänasel päewal maksis wana wallawanem Johan Leib uue wallawanemale Johan Pähna kätte 55 Rbl 96 kop kassa raamatu järele kassa raha ära.
Otsus: Seda üleskirjutada.
Wallawanem Joh. Pähn. [allkiri]
Peakohtunik: J. Narusk
Kohtunik: T Weits.
  " T. Pakko
Kirjutaja J.Kets [allkiri]
